食過最多番嘅糊係咩

一齊分享下

一番

咁大個人未食過十三么?